關於11月2日，可唔可以幫手置頂

一齊貼

日日都推

巴打您都開個po一齊貼阿

我啱啱就想講點解咁少post關於禮拜六

由我地開始做起

洗鬼，我一search 11月2，每個post一次都夠

如果可以成個燈都係112行動就好

光復香港，時代革命。
有班警藝進仔，人又廢又叫雞，
有班警弱智仔，做狗乞米。

好